Задание: Разработать прототип простой платежной системы
Backend: python приложение, предоставляющее REST API
Основные пользовательские сценарии:
- Регистрация (логин/пароль)
- Авторизация
- Просмотр состояния счетов (После регистрации в ЛК создается 3 счета USD, CNY, EUR, на первый счет сразу поступает депозит
100 USD)
- Перевод средств между своими счетами (без комиссии)
- Перевод средств со своего на любой счет других клиентов (с комиссией)
- Просмотр истории переводов
